[重要：反洗腦] 極端言論唔等於勇武

發表極端言論既人唔一定全部都係勇武

我唔係好信前線會咁樣做，前線自己會衡量風險而且佢哋應該唔會咁高調。我好懷疑有啲人以勇武之名企圖代表前線手足，然後不斷散佈呢啲言論。無討論空間無對話空間。
言論特徵：
- 民意無用 (唔需要再做任何嘢爭取認同，文宣多餘)
- 和理非無用 (非常強調勇武同和理非的標籤，不斷指責和理非屌勇武)
- 你一定要同意我
- 唔同意，你就係割，你一定係和理非左膠當勇武condom
- 唔止要所有人支持勇武，而且係一定要支持佢所講既唯一勇武方式
- 唔止認為其他方式都無用，仲會進一步企圖令其他方式都變得無用
- 強迫所有人接受無底線抗爭 (從而觸發一個其實嗌交嗌十世都唔會有結論既假設性問題)
- 消費受傷義士既傷害來煽動仇恨，想大家用憤恨來取代理念作為運動動力
- 屌走唔同意既人之後，會話放棄豬隊友唔可惜，但唔會承認係自己做成減員既事實
- 語調非常獨裁

無人會唔想幫受害者討回公道，個個都想救返被捕既義士，但方式唔會只係得一種，每個人可以幫手既崗位都唔同。但呢類言論係好想所有人都走單一條路唔畀人有選擇，亦唔畀人討論。

而且呢類極端言論會引起唔同意既人反彈，反彈既言論畀前線或好心痛前線既人睇到，又會忍唔住跳出嚟反駁，結果就真係變咗無限互屌。

我始終相信手足無論係企前面定企後面，係戴GEAR定捱夜寫文宣，都唔會咁樣對同路人。
大家路線策略唔同可以唔同意，可以傾點配合，可以各有各做。但唔可以咁。

唔好畀呢啲極端言論代表咗自己，亦唔好將呢啲言論當成前線既主流意見。

要打破呆板印象
「勇武」≠ 激進衝動
「和理非」≠ 盲目忍受和保守
兩個都只係好粗疏既代名詞，兩個群體都有各種唔同價值觀既人
唔好企圖要幾百萬人信仰同一套一模一樣的價值觀
我哋只需要有相同既核心思想，凝聚共識
唔需要個個都做一樣既嘢

自推

核暴都唔割
瞓覺都唔割
進可攻退可守

推推推

五大訴求
堅持下去

ＰＵＳＨ

７２１
７２１
７２１
追究警暴

８１１
８１１
８１１
誓要討回公道

推

認同 核爆都唔割
訓教都唔割 咁先係團結

幫推

係呀，休息完又可以出去抗爭
抗爭完都要休息
大家輪流做個運動先可以ＫＥＥＰ住落去

唔該
Ｐ版依家正皮唔到

Ｐ牌．．．

再推

無人正皮
我收咗皮

不過我信大家係有腦
唔駛我提都識分既

老人家係囉嗦啲啫

PUSH

同意 呢排有D人刻意講到好極端萬人皆在佢之下咁

謝謝推

同意

討論行動唔好非黑即白
條條大路通羅馬

謝謝
極左極右都會變獨裁一言堂
但我哋應該加深溝通
connect到越多人越有希望

PISH